［WoW]高登官方ios app有更新

咪又係又慢又load唔到